台北換錢邊間銀行最化算

求下大家 溝唔溝到台妹就睇呢次

冥通

台北機場換

操你媽B，中文都不會？

台灣有d叫銀樓既地方， 係類似香港既金行
上次去台灣， d台灣人介紹去個到換， 唔收charge

郁d就幾萬億，唔係咁好既

去ATM禁

On9銀聯卡 換3.7幾 仲去銀行換

係雖，ATM㩒最方便
一出海關就有ATM

上次換3.84 咁快到7？

你換得多就去街啲銀行換自己格下價 手續費高啲但匯率好啲
但係你急用就喺機場換啦 手續費少啲但匯率差啲
當然最好就atm㩒出黎

多謝大家

即係換得抵就溝到台灣妹
發現你換得唔抵就有錢唔俾你溝？

3.7架啦